<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-material-icons--material-symbols" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#material-icons--material-symbols"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">材质图标/材质符号</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这是来自 Google 的两个不同的官方图标集，使用相同的底层设计。</font><font style="vertical-align: inherit;">Material Icons 是经典集，而 Material Symbols 于 2022 年 4 月推出，基于可变字体技术。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://fonts.google.com/icons" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可以在https://fonts.google.com/icons</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">上以更加用户友好的方式浏览图标</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">使用左上角附近的下拉菜单在两组之间进行选择；</font><font style="vertical-align: inherit;">材料符号是默认值。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">图标是根据</font></font><a href="https://material.io/guidelines/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">材料设计指南</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">设计的。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-icon-requests" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#icon-requests"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">图标请求</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们很乐意支持您的图标需求！</font><font style="vertical-align: inherit;">请在 GitHub 上将您的请求作为问题提交。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请注意，Google Fonts 不接受用户提交的成品图标设计！</font><font style="vertical-align: inherit;">对于 Material 图标有相当严格的指导方针，而且 Google 有生成此存储库的上游源文件。</font><font style="vertical-align: inherit;">因此，Google 不接受图标文件的拉取请求（无论是新图标建议还是现有图标修复）。</font><font style="vertical-align: inherit;">概念受到赞赏——只是不要设计 SVG 并通过拉取请求提交它们。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">然而，我们非常欢迎用户指出外部文件或图像作为他们想要的示例，但它们不会只是“按原样”获取。</font><font style="vertical-align: inherit;">如果您有一个图标的多个示例，这尤其有效，可以帮助我们理解该想法的“本质”。</font></font></p>
<blockquote>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">例如，“性别”有一个相当通用的概念徽标/图标，因此，如果您建议 Google 在 Material 样式中添加性别图标，请提及这一点，或指向</font></font><a href="https://www.google.com/search?q=agender+icon" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">https://www.google.com/search ?q=agender+icon</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">将是一个有用的提示。</font></font></p>
</blockquote>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-third-party-logos" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#third-party-logos"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">第三方徽标</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">目前，由于法律原因，Google 并未在 Material Symbols 或 Material Icons 中包含第三方徽标。</font><font style="vertical-align: inherit;">过去包含的一些第三方徽标已被删除。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-npm-packages" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#npm-packages"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">npm 包</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Google 目前不维护此存储库 v3（2016）之后的 npm 包。</font><font style="vertical-align: inherit;">但是，用户@marella 正在托管以下内容。</font><font style="vertical-align: inherit;">他告诉我们，这些内容是使用 GitHub Actions 自动更新和发布的。</font><font style="vertical-align: inherit;">注意：Google 不会</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">监控</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">或审查这些软件包。</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-material-symbols--" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#material-symbols--"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><a href="https://github.com/marella/material-symbols/tree/main/material-symbols#readme"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">物质符号</font></font></a> <a href="https://www.npmjs.com/package/material-symbols" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/87fcda11ec5ebaa6b047c1c23841e8b803f146c81f993ccd509a4a15131d4f25/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6e706d2f762f6d6174657269616c2d73796d626f6c73" alt="新项目管理" data-canonical-src="https://img.shields.io/npm/v/material-symbols" style="max-width: 100%;"></a> <a href="https://packagephobia.com/result?p=material-symbols" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/54572b89ec51dc07f73950b6300acb061928dbe958e789b3f48de9b5b41fa9be/68747470733a2f2f7061636b61676570686f6269612e636f6d2f62616467653f703d6d6174657269616c2d73796d626f6c73" alt="安装尺寸" data-canonical-src="https://packagephobia.com/badge?p=material-symbols" style="max-width: 100%;"></a></h3>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">仅适用于材质符号的 WOFF2 可变字体和 CSS</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">包括轮廓、圆形和尖锐图标以及填充、重量、等级和光学尺寸的所有变化</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">支持 Sass</font></font></li>
</ul>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-material-icons---" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#material-icons---"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><a href="https://github.com/marella/material-icons#readme"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">材料图标</font></font></a> <a href="https://www.npmjs.com/package/material-icons" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/066b075c9004465079d5e0a32d2c5f91b368b820bec63afc7cf8112f5f83600b/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6e706d2f762f6d6174657269616c2d69636f6e73" alt="新项目管理" data-canonical-src="https://img.shields.io/npm/v/material-icons" style="max-width: 100%;"></a> <a href="https://packagephobia.com/result?p=material-icons" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/afb6d89928321fae9d9fcd7924fd56bb97d347583f20df7f3c855487c7dc4cf5/68747470733a2f2f7061636b61676570686f6269612e636f6d2f62616467653f703d6d6174657269616c2d69636f6e73" alt="安装尺寸" data-canonical-src="https://packagephobia.com/badge?p=material-icons" style="max-width: 100%;"></a> <a href="https://www.npmjs.com/package/material-icons" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/4de2a4852d160daed6942fe7668606a04d143d4540ea68ebe970f613e7f4efb8/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6e706d2f646d2f6d6174657269616c2d69636f6e73" alt="下载" data-canonical-src="https://img.shields.io/npm/dm/material-icons" style="max-width: 100%;"></a></h3>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">仅 WOFF2、WOFF 字体和 CSS</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">包括轮廓、圆形、锐利和双色调图标</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">支持 Sass</font></font></li>
</ul>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-material-design-iconsfont--" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#material-design-iconsfont--"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><a href="https://github.com/marella/material-design-icons/tree/main/font#readme"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">@material-design-icons/字体</font></font></a> <a href="https://www.npmjs.com/package/@material-design-icons/font" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/edf0df087aa0a6f126f251d9faaea460af0101c1cfd1580bbb7da9d9f3af9b5d/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6e706d2f762f406d6174657269616c2d64657369676e2d69636f6e732f666f6e74" alt="npm（范围）" data-canonical-src="https://img.shields.io/npm/v/@material-design-icons/font" style="max-width: 100%;"></a> <a href="https://packagephobia.com/result?p=@material-design-icons/font" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/da899e70fac75c62274e4bc8d085a12ba3d681238ba36ce76b5d9a5523e80a0e/68747470733a2f2f7061636b61676570686f6269612e636f6d2f62616467653f703d406d6174657269616c2d64657369676e2d69636f6e732f666f6e74" alt="安装尺寸" data-canonical-src="https://packagephobia.com/badge?p=@material-design-icons/font" style="max-width: 100%;"></a></h3>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">仅 WOFF2 字体和 CSS</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">更轻版本的</font></font><code>material-icons</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">包</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">由于删除了 WOFF (v1)，因此</font><font style="vertical-align: inherit;">不支持Internet Explorer 等</font></font><a href="https://caniuse.com/woff2" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">旧版浏览器</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"></font></li>
</ul>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-material-design-iconssvg--" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#material-design-iconssvg--"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><a href="https://github.com/marella/material-design-icons/tree/main/svg#readme"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">@material-design-icons/svg</font></font></a> <a href="https://www.npmjs.com/package/@material-design-icons/svg" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/1c72da98aaf9e298b848b9aa4da81a9b5cd7f1a0974d4b9e6d0cc76d68226a52/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6e706d2f762f406d6174657269616c2d64657369676e2d69636f6e732f737667" alt="npm（范围）" data-canonical-src="https://img.shields.io/npm/v/@material-design-icons/svg" style="max-width: 100%;"></a> <a href="https://packagephobia.com/result?p=@material-design-icons/svg" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/0936e42fcd1e20b7f489c7572e82a9f8276b4e3194f721960b44e737caadcadf/68747470733a2f2f7061636b61676570686f6269612e636f6d2f62616467653f703d406d6174657269616c2d64657369676e2d69636f6e732f737667" alt="安装尺寸" data-canonical-src="https://packagephobia.com/badge?p=@material-design-icons/svg" style="max-width: 100%;"></a></h3>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">仅 SVG</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">使用 SVGO 优化 SVG</font></font></li>
</ul>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-material-icons" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#material-icons"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">材质图标</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><a href="https://fonts.google.com/icons?icon.set=Material+Icons" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;">可以通过https://fonts.google.com/icons?icon.set=Material+Icons</font></a><font style="vertical-align: inherit;">以更用户友好的方式浏览图标</font></font><a href="https://fonts.google.com/icons?icon.set=Material+Icons" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"></font></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这些经典图标有五种不同的风格：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">概述</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Filled（字体版本称为 Material Icons，因为这是最古老的样式）</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">圆形</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">锋利的</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">双色</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">此存储库中的以下目录专门包含材质图标（不是材质符号）内容：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">安卓</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">字体</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">IOS</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">PNG</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">源代码</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Material Icons</font><font style="vertical-align: inherit;">目前</font></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">不提供哪些功能？</font></font></em><font style="vertical-align: inherit;"></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可变字体</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">常规重量以外的重量</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">常规成绩以外的成绩</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">一种动画填充过渡的方法</font></font></li>
</ul>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-material-symbols" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#material-symbols"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">材料符号</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://fonts.google.com/icons" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可以在https://fonts.google.com/icons</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">上以更加用户友好的方式浏览这些较新的图标</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">使用左上角附近的下拉菜单在两组之间进行选择；</font><font style="vertical-align: inherit;">材料符号是默认值。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这些图标首先被构建/设计为可变字体（基于 Material Icons 的 24 px 设计）。</font><font style="vertical-align: inherit;">共有三种单独的材质符号可变字体，它们也有可用的静态图标（但它们不具有所有可用的变体，因为这将有数百种样式）：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">概述</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">圆形</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">锋利的</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请注意，虽然没有单独的填充字体，但填充轴允许访问所有三种字体中的填充样式。</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">每种字体都有这些设计轴，这些设计轴在 CSS 或许多更现代的设计应用程序中可以有所不同：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">光学尺寸 (opsz) 从 20 到 48 像素。</font><font style="vertical-align: inherit;">默认值为 24。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">粗细从 100（细）到 700（粗）。</font><font style="vertical-align: inherit;">常规的是400。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">等级从 -50 到 200。默认值为 0（零）。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">填充范围为 0 到 100。默认值为 0（零）。</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">此存储库中的以下目录专门包含材质符号（不是材质图标）内容：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">符号</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可变字体</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">材质符号中</font><font style="vertical-align: inherit;">目前</font></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">不提供哪些内容？</font></font></em><font style="vertical-align: inherit;"></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">仅 20 和 24 px 版本采用完美的像素网格对齐设计</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">唯一的预制字体是可变字体</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">没有双色调图标</font></font></li>
</ul>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-material-icons-update-history" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#material-icons-update-history"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">材质图标更新历史</font></font></h2>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-400-update" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#400-update"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">4.0.0 更新</font></font></h3>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">2020年8月31日</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">重组存储库，更新资产。</font></font></li>
</ul>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-301-update" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#301-update"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">3.0.1 更新</font></font></h3>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">2016年9月1日</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">更改了 package.json 中的许可证。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">添加了缺失的设备符号精灵。</font></font></li>
</ul>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-300-update" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#300-update"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">3.0.0 更新</font></font></h3>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">2016年8月25日</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">许可证更改为 Apache 2.0！</font></font></li>
</ul>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-20" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#20"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">2.0</font></font></h3>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">2016年5月28日</font></font></li>
</ul>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-getting-started" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#getting-started"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">入门</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">阅读</font></font><a href="https://developers.google.com/fonts/docs/material_icons" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">开发人员指南</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，了解如何在项目中使用材料设计图标。</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-using-a-font" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#using-a-font"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">使用字体</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和</font><font style="vertical-align: inherit;">文件夹包含可包含在项目中的预先生成的字体文件</font></font><code>font</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font><code>variablefont</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这对于网络来说尤其方便；</font><font style="vertical-align: inherit;">但是，通常最好链接到 Google Fonts 上托管的网络字体：</font></font></p>
<div class="highlight highlight-text-html-basic notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre><span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">link</span> <span class="pl-c1">href</span>="<span class="pl-s">https://fonts.googleapis.com/css2?family=Material+Icons</span>"
      <span class="pl-c1">rel</span>="<span class="pl-s">stylesheet</span>"<span class="pl-kos">&gt;</span></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="<link href=&quot;https://fonts.googleapis.com/css2?family=Material+Icons&quot;
      rel=&quot;stylesheet&quot;>" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<div class="highlight highlight-text-html-basic notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre><span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">link</span> <span class="pl-c1">href</span>="<span class="pl-s">https://fonts.googleapis.com/css2?family=Material+Symbols+Outlined</span>"
      <span class="pl-c1">rel</span>="<span class="pl-s">stylesheet</span>"<span class="pl-kos">&gt;</span></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="<link href=&quot;https://fonts.googleapis.com/css2?family=Material+Symbols+Outlined&quot;
      rel=&quot;stylesheet&quot;>" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在 Google Fonts 开发人员指南中</font><font style="vertical-align: inherit;">阅读有关</font></font><a href="https://developers.google.com/fonts/docs/material_symbols/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Material Symbols</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">或</font></font><a href="https://developers.google.com/fonts/docs/material_icons/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Material Icons的更多信息。</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-license" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#license"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">执照</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0.txt" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们已根据Apache 许可证版本 2.0</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">将这些图标提供给您，以便将其合并到您的产品中</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">请随意在您的产品中重新混合和重新共享这些图标和文档。</font><font style="vertical-align: inherit;">我们希望在您的应用程序的</font></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">“关于”</font></font></em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">屏幕中显示归属信息，但这不是必需的。</font></font></p>
</article></div>
